[彈結他] master of puppet 技巧一問

我想問下呢度彈結他嘅巴打，
如果你地彈master of puppet 嘅riff 時，
0-0-7-0-0-6-0-0-5-0-4-0-3-0-2-0
呢一句，係應該齋mute空弦，定係mute晒所有音？

如果係後者，點樣可以彈得順D？
(因為我齋mute 空弦嘅話，係mute同唔mute嘅轉換時，隻右手好似痙攣咁)

全部都 Palm Mute

淨係palm mute 0

放慢黎練，淨係mute D 0
不過全部down pick 原速練一陣都幾攰

有聲

一樣

我去到0-0-5-0-4-0-3-0-2-0時，唔知點解喺縮手unmute時隻手好硬好「click」，手腕同前臂緊晒咁

我諗都係放慢啲 試下unmute同mute果陣郁得少啲
即係縮果個動作縮到好細 可以telegram再講
Kgjj7678

好明顯係MUTE MUTE放MUTE MUTE放
練得多就得架啦,好易姐

Intro riff lesson

最尾係2-1
唔係2-0

以前練嗰時一開始係練上下picking因為淨down picking好攰頂唔順

4之後就全部mute

12 10 9 8
0 0 12 0 0 11 0 0 10 9 8

係呀，見到好多人彈都係alternate picking

我網上都見過有教學係alt picking。
曾經我練alt picking 彈呢段riff，比朋友屌：「唔全down picking邊有力？」

其實又冇話唔得
只係全部down pick係唔同聲 有力啲